有冇 D 打風片可以笑吓 ?

呢段好似係早幾年

我要崩潰了.gif

呢段唔好笑

第二個人飛埋去好似上緊壘咁

咁大風落街為乜?

連嗰兩條友都被人吹到飛撚咗去
究竟揸機拍嘢嗰個係點樣企定定咁影

震都冇震過cls

你見佢d風由後吹過去,擺到明身後有牆擋風啦